毒撚無資格享受 愛 沒有被愛的權利

係
唔識點愛人

好悶 覺得悶